Title: LT United e l'eurovision
Date: 2006-05-18
Category: Lituania
Slug: lt-united-e-leurovision
Author: Karim N Gorjux
Summary: La Lituania si è presentata all'Eurovision con una canzone a dir poco orrenda. A voi ogni giudizio, godetevi il videoclip.

La Lituania si è presentata all'Eurovision con una canzone a dir poco orrenda. A voi ogni giudizio, godetevi il videoclip.  
  
  




 PS: L'Eurovision è un contest musicale simile al Sanremo, ma in Italia non viene considerato.  
 technorati tags start tags: [europa](http://www.technorati.com/tag/europa), [eurovision](http://www.technorati.com/tag/eurovision), [lithuania](http://www.technorati.com/tag/lithuania), [lituania](http://www.technorati.com/tag/lituania), [ltunited](http://www.technorati.com/tag/ltunited), [vilnius](http://www.technorati.com/tag/vilnius)

  
 technorati tags end   
  
  
adsense  
  


